[放榜]三大最低分 嶺大分數 三大名氣

中大工程幫到你！

得20 21分又想讀三大？
入三大最低分嘅中大工程啦
(文科仔可選中大宗研)

食正weighting嘅話
18分都入到

中大MK

之前19分都入到
今年考生人數減少 18分入三大不是夢
in cu engine we trust

召喚御理

召喚retake完得21分
焗住入cu engine嘅御理

點睇UST 哂銀時

18分就可以入去食女

中大村姑

中大係 3大？

唔係CUHK咩

幾時CU2又超越返城大？

2016 QS Asia ranking
#6 CityU
#7 ChineseU

九龍塘cuhk

全港最高性價比學科

仲有傑出校友 乳理
雙修都有20分入到cu n賤 好撚勁

屌 記錯左 原來有成21分
cu之光
有呢d神人做同學仔真係好大壓力